究竟4個人點樣一齊去旅行？

成件事真係好膠
之前都係同男朋友去/自己去
第一次同幾個朋友一齊去
4個人個個起身時間又唔同
食野快慢又唔同
想做/行既野又唔同

經常發生既就係有2條友要行好耐另外2個鳩等
話分開行又唔情願咁

真係好唔自在好想返香港

玩人型蜈蚣

絕交

點解咩post都有你

不了

就係經歷過一次4人旅行，從此只會2人遊/毒遊

我上連登得罪你?

正解

去完更加珍惜佢

直接分開行 約個時間喺邊度等咁樣

日本？

好記得有次幾個得我一個買咗sim卡上到網，最後佢地買啲我冇興趣嘅嘢時，話廢事走失，最後要係門口等佢地等咗半粒鐘從此聲明想慳錢唔買卡嘅咁直程慳返旅費唔洗再同我去旅行

最重要係4個人都要對個旅行有參與感先夾到
我同Fd去 佢地連計劃都無 由計劃至實行都係我搞
佢地咩都無所謂 只係負責拉喼出發

bot

試過10條友去旅行
你就會發覺4,5個其實好濕碎

連卡都唔買

有嘢大家想行/唔抗拒咪一齊
真係唔想行咪分開
唔夾無謂逼自己

即係一齊買 package / share 機票酒店錢，玩就分開玩，有咩特別想食嘅就只一齊 join 食飯

我同個 frd 都係咁 大家都咁上下鐘數起身，約定咩時間地點食 lunch / dinner, 其他時間因為大家想去嘅地方唔同所以分開玩

試過七個朋友去 一早plan晒行程 唔洗嘈

friend同可以一齊去旅行，本身就係兩件事

我呢邊講plan
講左半日都冇人plan
或者得個講字
得我去搞book野
book完野send過去又冇人睇

仲講笑咁講話交比我睇
我係人肉google map
唔撚好笑囉

我呢邊都有人係咁

10個
請我去都不了

兩個兩個，食晚餐先gather

依d冇下次啦
Sim卡幾十蚊都唔買

人數越少嘅旅行越自由,最好就分房瞓,

4條仔去唱K

所以咪一直強調獨遊最正

4個人都可以分開2·2咁行丫

我試過3人團，我自己一個行，夜晚先一齊食飯 因爲佢兩個中意shopping同自拍下，同我唔係好夾

佢地有冇怨言

好想自己去返唔到轉頭

多人通常都係城市行吓, 飲飲食食行吓街咁, 除非有plan同有個leader大家又肯聽.

4人一齊沖涼

你啲fd唔濕鳩嘅幾多個一齊去都得

女人最撚麻煩成日睇啲post啲女人去完旅行返嚟friend都冇得做

棍撞棍

係頭一下佢地有下一聲囉，咁佢地兩個行都happy丫 做咩勉強自己

再睇番你打既野，我又諗番起個陣要等佢地化好妝先出發 成粒鐘

對方係乜都唔plan乜都唔搵資料既人
就算同男朋友兩個人去都一樣
踢十腳先郁一下
果下真心灰鳩既

利申:我都試過

女人友誼
ab講c是非
bc又講a是非
ac又講b是非
鏡頭影相又扮fd

從來唔會同朋友去旅行 / 去完返黎唔再做朋友

啱啱先變大人
我想問下你哋如果二人遊或者獨遊通常係跟團定自由行

上次試過18個小學同學一齊去泰國好撚好玩好正
租咗兩檔別墅

淨係出去買野返黎夜晚bbq瘋狂隊酒
一齊玩水上活動
租咗三架七人車 去食野一齊排隊hehe haha又一日

一試上癮

你覺得夾即

我係自由行，乜都自己話事我除咗同屋企人去廢事煩之外，如非必要都唔會跟團

同我去 你幾點起身我幾點起身

咁即係其實同佢地唔夾

唔係掛
聽日問下佢

中學己經見識過

Thank You

佢就得你就唔會講真話 咪傻

試過plan2人去東京周邊10日9夜自由行，在出發前4個月開始plan，但佢就係咁扔食肆資料扔左30幾間出黎，但佢又唔講想食邊一間，酒店又係咁，要我plan行程

原來想plan條順路少少既行程，問佢想去邊度就話"你plan完你既行程後就插我既行程落去就得"

然後又話要在日本食伊比利亞豬火腿片(當時電視介紹 4000Yen / 10片)，因為剛好電視播台灣旅遊節目話東京有得食
我話點解要果度食？如果係日本黑毛豬火腿片我都理解，但點解要在日本食外國入口既，佢話要食師傅刀功，話係我之前同佢講過要感受當地體驗(我講既當地歷史文化同埋和食)
同時話，唔通日本之旅日日壽司拉麵同咖哩咩？
我話日本唔止呢三樣野
佢一句話：懷石料理 我怕你荷包負擔不起(當時我聽到呢句已經好嬲好嬲)

我無表示過我有興趣既野佢又屈我話我有興趣所以要去
話去浸溫泉但要去 鬼怒川 而唔去較近的河口湖順便睇埋富士山
而原本行程係預定去橫濱同江之島

傾到最後又要去探剛到東京讀書的表弟，要騰出日期並於當日分開行動，問佢確定日期等我方便調整行程，但又話俾唔到

我頂佢個肺！兩個人自由行, 佢完全唔體諒plan行程果個整理資料同安排路線既辛苦, 佢完全唔想好好交流商量！話等我plan完行程再加播佢既？ 我真係完全plan好佢係無機會插到佢想去既地點！
日本有唔少地方食肆要預訂先有機會玩到食到，唔預先預訂唔得
連探表弟既日期都無法自行確認，咁我空夠其中5日唔plan任何行程都無用
佢回覆討論行程係需要先由單方安排後 再雙方討論才有用. 依家我咩到無想討論都無得討論. 所以要我先單方安排左出來先. 而且東京都內去邊可以每晚在酒店內討論第二日行程

之後我同佢為上面既事大鬧左一場(這時候已經係出發前一個月)，之後原本我提議全部當粉筆字抹走晒好好咁傾過，佢要分開行動都隨佢意，但跟住佢又話自己身體有病，有睡眠塞息症，會有巨大鼻鼾聲，我話這種事我無問題，但佢都係堅持建議分房訓

之後兩日我家中有點事，我想限制我自己預算上限為2萬5(我無限制佢既)
佢話我既然無錢既，就唔好勉強去，機票錢佢出，然後趁我不在家時強行把機票錢交到我老媽子手上

你當我乞兒呀？

兩人一齊去旅行，原本就係為左可以互相照應，但事情到咁既地步
最後兩個人無辦法一齊去，朋有都無得做

巴打真係好大怨氣
你同個fd完全唔同人
你係有計劃，佢係鳩fing

約去旅行真係好睇性格

最後真係好搞笑塞舊錢比你老母

其實分開去咪得
照搭個班機
點解要做到咁

最後我連幫人買野, 全個行程都唔駛1萬8

啊 咁樣真係好煩
我朋友又係慳十零蚊唔買卡
話痴住我咪得
搵路搵資料我做 ok

但去到 有日佢想休息我想行
約好個位等 最後返去搵佢佢唔係度
Cls嚇死我 原來佢heahea下想行去左行街

明明呢啲問題俾60蚊就唔會發生 屌
又唔連wifi同我講聲....

去咗邊玩

試過12個男仔fd去

係就係因為呢個原因，我係人來人往嘅舖頭隔離鳩等咗半個鐘仲要話佢地唔洗上網有事連wifi就得，點知唔係到到有wifi，又手痕想上網，叫我share比佢地用，屌

“一齊玩開心啲呀嘛”

我發覺有d人係真係會永無止境咁購物
係同一間野可以磨成粒鐘都唔走
我真係接受唔到

同屋企人去次次都係咁好似求佢地去咁

4個人好撚爽wo
一個醒左說會叫醒其他人嫁啦 最重要係有個共識幾點要做乜

最近先10個一齊去
係你麻撚煩嫌三嫌四姐

去d少人又大既地方
行慢左成公里都仲見到大家

起身時間唔同
咪起左身既人就去食早餐先
一定有人2點先出到門口
有火車巴士飛機要趕既咪較鬧鐘嘈醒大家

食得慢係對身體好 食得快可以傾計玩手機

有唔同野想睇想玩
咪講定時間係同一個位集合
又唔係成個trip分開行
唔識搵路既人就要接受跟住其他人

其實你講既野都好易解決
個人認為4-5個人有男有女都算適合一齊去
全男班女班就人數無所謂
利申台灣定長線都試過4人combo返黎都仲係好朋友

應該你同你啲fd唔夾，我試過冇問題

計埋自己5個兄弟每年去一次旅行，行程一齊plan，鳩野一齊做，可能期間會嘈少少嘅，但整體都好開心好正

嘈完少少野過一兩個鐘又friend過打band

咁撚粗口嘅？

4P插住行

重點係唔plan會唔會嘈嘈閉

我屌撚柒你老母西

咩新pose黎

通常女人先會咁
男人團好唔同

先小人後君子
利申plan過8個人一齊去成個月 返到嚟未打交

公道講句 但其實係睇樓豬識唔識揀同咩人去； 試過賴野兩個人去激撚到爆血管 完左絕交兼唱衰對方

去旅行真係睇性格夾唔夾⋯同兩個識咗十年嘅朋友一齊去旅行，完全勁唔夾，絕對唔會再去⋯

都唔算既
但自己plan好大壓力
揀住宿都好麻煩
又驚趕唔到車去下一個地點/機場
最慘試過miss咗架車搞到又要比多三百蚊搭火車
諗起遲少少個旅行都有少少胃痛

我都係咁

好認同
可能我仲未有一個可以去旅行既朋友

咁你通常獨遊 定同屋企人 男朋友去？

同屋企人去跟團最好！

獨遊真係會上癮
特別係習慣左一個人食野嗰陣

日日唔駛plan乜都隨時變，唔駛同人解釋唔駛人同意

最緊要係鍾意幾時返酒店同幾時出門口都得.

其實食嘢先麻煩

平時喺香港同啲同學食lunch
次次都總有人要屈就

㨂邊間又要傾
坐低叫咩食又要傾
又要等一齊決定好再落單

自己一個求其起嚟
邊間就腳坐低睇住價錢是但叫
都唔駛同人解釋
中伏都唔會嗌交

又話者自己選擇困難嗰陣
慢慢諗又唔會俾人鬧

次次鳩行好耐都冇結論食乜嘢,要諗到去旅行都係咁不如自己去好鳩過.

我覺得都係人夾人架je, 我同4個朋友去都好開心

食左早餐先
但都改變唔到要等訓緊個d
惟有全部分開行
咁不如自己去

而且訓覺點解決
有人2/3點先訓有人11點訓
玩到1點先返吵醒左訓11個個
就打交

仲有好多未講，已經刪走部份內容

分開玩咪得

試過六個女人一齊去旅行幾次都無問題
睇你咩心態姐
我地抱住大家難得一齊出去，食咩玩咩唔係重點嘅心態
完全無人有不滿，去到最後一日都好唔捨得
驚唔知幾時先有機會再一齊去旅行
同朋友去旅行嘅重點係共同回憶
唔係諗要去邊打卡 食咩野
只可以講你地唔夾 純粹想有人陪玩

4p

雖然佢好鳩，但最後一下比番錢你，我覺得佢真心唔想你因為咁冇左筆機票錢既